傻閪警同人講新年快樂 簡直係笑話

同講屌你老母無咩分別

全部人就係因為佢哋的存在而所有時間包括新年都唔快樂

睇得到佢地個ego大到

「新年快樂」原本係主題都要行埋一邊
佢地個logo就大大個喺中間
識唔識分莊閒

痴線

即刻諗起

當年happy new year走得好前

班黑警撚有文化修養咩

新年快樂只係順便
耀武揚威先係重點
正常呢啲嘢個死人章係擺邊邊仲要勁細粒